［又埋單］39歲「小飛俠」林燕玲嫁金融才俊

恭喜恭喜！現職公關公司嘅前無綫主播「小飛俠」林燕玲（Ruby），同任職基金管理公司嘅男友葉浩文（Kirk），宣佈結婚喇！

今午兩人分別於fb貼婚紗相，寫道：「We are married! The new chapter of our life story starts from today。我們結婚了！從今天起將展開我們人生的新一頁。謝謝大家祝福！」恭喜恭喜！

人稱「小飛俠」嘅林燕玲，今年39歲，大學時主修生物化學，畢業後先後效力無綫新聞台主播及Now財經主播，及後轉戰銀行界，現為麗新集團傳訊部副總裁，即係，幫林建岳打工。

；Kirk葉浩文由澳洲及美國回流香港，現職基金高級副總裁，不時於財經電台、電視節目及開辦講座，練得一身結實肌肉，年近40，簡單嚟講就係「金融才俊」啦。果然係襯絕。

前主播駱文捷負責做司儀，佢以短訊恭賀一對新人﹕「恭喜他們白頭到老，永結同心！」
而林燕玲未有接聽電話。

終於有人要

39仲有冇得生，金融才俊都要埋老單

嫖老殘妓

睇錯林志玲

C.馬超

39

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

繼你的樣子失戀之後又輪到c馬超

你在何處

龔耀輝

C.馬超埋單？

係唔係去艾美酒店擺酒？

我心中嘅小飛俠永遠都係周嘉儀

仲生到？

許方輝

39歲做過狐狸精全港都知都有人埋單
有無人俾c馬超個post佢睇

爆房玪有人埋單了

大好男兒要埋39歲單

有 未到更年期都仲有卵
但啲卵差啲

林小姐係我杯茶，雖然違心，都希望佢地白頭到老

仲要幾靚仔

金融界公廁

高質

老實講，條仔個樣都好變態，
應該絕配來

呢啲佬先正, 又高大又man

真係好懷念高登時代的 C. 馬超.......

165都高大唔怪得美斯都高大啦

可能各玩各呢

165Cm

條仔笑都唔笑吓

UST biochem

原來都差唔多4張野⋯⋯

C馬超

有冇人睇錯金燕玲？

高大

睇錯金燕玲

條仔係咪Gay 唔係全行都知佢老婆係...

睇錯林燕妮

老雞!!

聽樣子大師兄講，c 馬超去左行船，好似叫雞瀨左椰菜花

睇圖都知冇可能得165咁矮啦

龔耀輝呢

扑過就算啦

C馬超請振作

爆房玲

以為kobe